Si riporta di seguito il grafico contenente le curve di collettore generiche, la retta che a ogni valore di
$V_{CE}$ associa il corrispondente valore di $I_C$ atteso (ottenuta tramite il valore noto della resistenza
$R_C=\SI{989\pm15}{\Omega}$ e il valore della tensione totale $V_{CC}=\SI{5.00\pm0.01}{V}$) e i punti
di lavoro a cui sono state svolte le misure.

L'equazione della retta è:
\[ I_C=\frac{V_{CC}-V_{CE}}{R_C}\]

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale= 0.7]{../ok2.pdf}
\end{figure}

